各區開花對準目的 唔好為咗搵啲嘢做而做

呢個星期原本應該將所有行動改為早上
但係又星期三之後開始
所有行動都好似越推越晏
絕對唔係割蓆 只係想理性分析討論
漫無目的咁去設路障 快閃
只會比對家 消耗自己體力
雖然話兄弟爬山各有各做
但真心唔想見到手足 做一啲高成本低效益嘅事
而家對家只係 揾消防 民安 或者路政外判公司去清路障
根本就只有我哋手足不停消耗體力 同資源
冇錯對家都攰 但係宜家人哋回緊血啊
我明白冇大台 但係手足之間 都要有適當嘅溝通 聆聽同共識 互相尊重
大家一齊商討新嘅主線任務

我自己嗰區呢個問題越嚟越嚴重

好多時候為咗做要搵嘢做 冇目的冇方向
只會消耗資源同體力

為做而做唔係問題

通街都係藍絲
成個元朗都係圍村仔
想出氣可以搵人打
或者搵中資玩魔法

但我最憎人企响度幾個鐘鳩嗌等驅散

求正視聽

你上述所講嘅嘢都叫做有目標有方向
但係好多時候都唔係做緊呢啲

我知道我係P牌仔 講嘢冇說服力

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

因為圍中文之後就改變哂原本計劃
呢d突發野都預唔到咁多
但同意要有目標

希望你睇下

依家出邊太多人圍爐打飛機
前線又要解決MK？ 嘅問題
所以我覺得如果有新方向好多嘢都可以解決到

P牌推唔到

p牌仔都幫手push一push

對家會換更 但勇武手足只有一批
對家有得休息 off shift叫雞 手足要訓地下 訓運動場
點解對家可以咁嘆 手足就要咁辛苦
就係因為俾曬機會對家喘息
有辦俾大家睇 1111嗰日由朝玩到晚班曱甴根本就部署唔到 佢地嘅行動做到一pat屎咁
由朝早開始先可以完全揸爆春袋

非常同意啊
所以先想大家恢復理智
冷靜傾下
如果有新目標新任務
咁樣會幫到手足好多
起碼其他時候前線 真係可以去休息
當冇咗明確目標嘅時候 就會有好多中後排手足 出嚟浪費體力 消耗資源
真心想正視聽 討論下下一輪嘅任務